［公投］如果真係發生武裝起義，又會有幾多人參加？

前兩日遊行，眼見連登態度極不同，一方面話呢次遊行唔出黎，就係港豬，比人踩上心口都唔洗反坑

另一邊又有人話，出黎遊行又只係行行企企，完全無用浪費時間

咁如果家陣有一班武裝份子可以提供武器，協助你推翻港共，從回97拿前既香港，拎起武器，走上街頭去反抗呢？

死就死，點都要反抗架啦
要見血？ 咁我都係番屋企啦

理想與現實，香港人真係唔敢。即使係旺角個班應該95%都唔會敢

岩，如果你話唔受到傷既情況下，可以推翻到，我諗最少9成香港人都想，但係你話要打仗，我都係翻屋企算啦

你要知道你推翻嘅政權唔係香港政府，早啲瞓喇

但係如果唔反抗，只會更明目張膽去侵蝕香港既主權
當時雨傘革命個期，就係中央挑戰我地底線過左火，搞到我地反抗，先安靜左排，家陣見香港人又唔理，就開始繼續溫水煮蛙

事成之後，可唔可以分番個督軍做下

利申：講緊穿越去辛亥革命

如果你係革命既帶頭者，先會有你份，如果你係後加入，你就可以成為專業既炮灰

你連登開post問有無人條j 50cm長都大把人答你有啦

假如真係武裝起義到 比你運到武器入境 只會比籍口大陸放兵落來 唔洗兩日就血洗埋香港

假設係美帝同英國以違反中英聯合聲明以提供武器，同埋一d步隊駐港，不過極少量兵，只有大量武器，都時你會唔會為自己未來出力？

其實拎起武器 ，都要識用先得架

見血都係你哋班廢青見先啦 攞支棍去送死？

又要幾多rd interview?

肯定冇人

絕對會，不過武裝革命唔係淨係殺就得，計劃同戰略係重點

將來打WW3呀巴打

可唔可以做情報員？

幫港豬？？不了

將來打WW3你地都要幫美軍帶路

黃毓民果d都係叫人衝自己唔衝架喇
真勇武得皇上 泰博 四眼 國師

武裝起義

樓主開呢個post係咪想誘導連登仔

係咪唔認同和理非非，就要認同武裝起義?

呢d冇理性討論 呢一刻say no唔代表當時情況會拒絕

唔該大家強身健體咗先啦，個個毒撚身型起條毛

Yes我地思想實驗一下。
假設真係有班人想搞革命先算。佢地真係一班攞命博既人，準備好槍支，決定好日子。

依家要準備一個好重要既任務，要搵一啲生面口既人去做。
面前有兩個新人。

一個以前只會和理非，去下遊行請願，就算打壓不斷增加，都依然堅持。不過到今日真係頂唔順啦，覺得行動要升級。

一個從來都冇出過社運，或者佢以前出過社運，不過因為以前既錯敗，潛左好耐水，只係係屋企，坐係電腦面前，屌啲人做唔到野，而佢今日突然話我可以幫手。

你覺得邊個人會值得信任啲? 你會將香港未來放係邊個度?

你不自覺都好，你今日做緊既，可能係好微小既野，其實係為將來做大事鋪路。不同時代，不同環境下，人既行為，可承受既風險都會唔同。 不過一定係起碼有堅持做野既人勝過曾經放棄既人，就係咁簡單。

讀書如是，工作如是，溝女都如是啦，何況社運。

好似上次旺角果班垃圾咪肯囉
全部做埋啲低賤職業一係就失業
好人好者 家境正常 根本唔會Join

好多正評wo

正評冇成本 到時如果我知道有人準備武裝革命我會再forward依個post比佢地

同意

你上fb ig 睇下，繼續吃喝玩樂

最後咪出post 抽下政府水，咁咪當做左野

所以，一定得d 廢青join ，做炮灰

因為廢青無野可以輸

我要做sniper

一開槍有火光即刻俾人圍 gg

我就係屋企食花生啦

希社會都比你地有組織有力量，學下當年天地會既模式好過啦，要槍有槍要錢有錢，死左都有安家費丫

我只係想講，如果行到呢步，又會有幾多香港人，連登仔企出黎呢

熱狗當年都話勇武抗爭架，但蟲泰選到做議員咪話依家社運風險高，不了！依家正皮個班一係失緊業，一係讀緊書，到佢地第日有工做有老婆仔女你再問多次，佢地個個變撚晒藍絲都仲得呀

我唔食 我屋企人都要食喇
我衰左係唔係屌人港豬果班人會養我全家先

幾年前無所謂，而家，老了，不了

而家真係答你唔到，好多時做一件事係講現場氣氛

等左好耐

皮已正，殺佢中共個老母閪

放工john

你講呀

不了
香港人配唔上自由

暫時都唔會有
全世界咁多武裝起義都係走投無路，好撚惡劣先會出現
依家嘅香港一定唔會有

冇用
你睇愛爾蘭共和軍就知
恐怖分子仲有效過革命

國際大環境唔改變，你武裝起義都係注定做無謂犧牲

請參考電影讓子彈飛
港豬係送埋軍火去你屋企門口都唔會有人理
到真係事成冇手尾後先會衝晒出黎慶祝

某黨立即開記者會割蓆譴責暴力

某黨正式歸於中央

暫時有121個人正皮

加滅聲

如果又係用黎捧黃之峰攞獎咁算把啦

真心頂唔順呢件小政棍

佢個光環一早無左，唯一仲有咁多人支持佢，但因為佢仲係學生

包訓練既我肯

唔駛一野玩到咁大，先搞鳩班中共代理人令到班人覺得做代理人要付出代價。

香港出不了大事的

DQ 梁游，黃之峰坐監 有幾多人上街？

再打個5折啦

西方對恐怖主義呢樣野好敏感
唔好話恐怖主義，就算玩武裝革命，都即刻出軍隊收你皮
香港唯一可以做嘅野，係黎多次雨革
但轉而對準政權，癱瘓政府運作

[學術討論]用西方標準嘅示威而言

雞尾酒算唔算過激？

新疆佬做左50年

都係獨立唔到..........

都要時勢配合既

攪工會 罷左工先講

唯一方法係, 中共打一場對外戰爭, 然後國力大傷

類似 日本侵華, 國軍係前線抗日, 完氣大傷
共軍就係後方發展 + 得閒就偷襲國軍
最後共軍越來越強, 國軍越來越弱

所以中共一直唔敢打仗, 對住印度, 日本都龜縮
就係呢個原因, 擔心自己一打仗, 國內起義勢力 就會掘起

起義軍有核彈??

你睇得職業特工隊多?? 以為幾個特工就可以輕易偷到一個國家既核彈??